msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: V1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-09 22:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: www.4mudi.com <zeusgeats@gmail.com>\n"
"Language-Team: www.4mudi.com <zeusgeats@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:8
msgid "Error 404, page, post or resource can not be found"
msgstr "404错误、页面、文章或资源找不到"

#: archive.php:14
msgid "Portfolio archives"
msgstr "组合归档"

#: archive.php:16
msgid "Daily archives"
msgstr "每日归档"

#: archive.php:18
msgid "Monthly archives"
msgstr "每月归档"

#: archive.php:20
msgid "Yearly archives"
msgstr "每年归档"

#: archive.php:22
msgid "Blog archives"
msgstr "博客归档"

#: archive.php:28
#: author.php:19
#: category.php:14
#: index.php:14
msgid "Sorry, no posts found"
msgstr "对不起，没有找到文章"

#: author-box.php:15
msgid "By"
msgstr "作者："

#: author.php:12
msgid "Author archives: "
msgstr "作者归档："

#: category.php:12
msgid "Category archives: "
msgstr "分类归档："

#: comments.php:26
#, php-format
msgid "%1$s&nbsp;&nbsp;%2$s"
msgstr "%1$s&nbsp;&nbsp;%2$s"

#: comments.php:28
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: comments.php:50
#, fuzzy
msgid "Pingback"
msgstr "Pingback"

#: comments.php:50
#: entry-meta.php:145
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: comments.php:65
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章受密码保护。输入密码以查看评论。"

#: comments.php:83
#: page.php:223
#, php-format
msgid "Leave a %s"
msgstr "回复%s"

#: comments.php:83
#: entry-meta.php:59
#: page.php:223
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: comments.php:96
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: comments.php:96
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:129
msgid "Be the first one to comment"
msgstr "成为第一个评论者。"

#: comments.php:145
#: login.php:20
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: comments.php:147
#: login.php:23
msgid "Your email"
msgstr "你的邮箱"

#: comments.php:149
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: comments.php:161
msgid "Leave a reply"
msgstr "发表回复"

#: comments.php:163
msgid "Your email address will not be published."
msgstr "电子邮件地址不会被公开。"

#: comments.php:164
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: comments.php:164
msgid "Log out of this account"
msgstr "退出此帐号"

#: comments.php:164
msgid "Log out?"
msgstr "退出？"

#: comments.php:167
msgid "You must be <a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"get_login_box('')\" >logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须<a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"get_login_box(\\'\\')\" >登录</a>才能评论。"

#: comments.php:168
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: entry-meta.php:13
#, php-format
msgid "Project %s of %s"
msgstr "项目%s 共 %s"

#: entry-meta.php:43
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: entry-meta.php:85
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "查看"

#: entry-meta.php:87
#, fuzzy
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: entry-meta.php:102
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: entry-meta.php:119
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: entry-meta.php:134
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: entry-meta.php:143
msgid "Edit post"
msgstr "编辑文章"

#: entry-meta.php:150
msgid "Confirm to delete this post."
msgstr "确认删除这篇文章。"

#: entry-meta.php:152
msgid "Remove post"
msgstr "删除文章"

#: entry-meta.php:154
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: functions.php:163
msgid "This is an example. Edit it or delete it."
msgstr "这是一个例子。编辑或删除它。"

#: functions.php:398
msgid "There is no excerpt because this is a protected post."
msgstr "无法提供摘要。这是一篇受保护的文章。"

#: header.php:273
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: header.php:276
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: header.php:279
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: header.php:282
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: header.php:285
msgid "File"
msgstr "文件"

#: header.php:289
msgid "My settings"
msgstr "个人设置"

#: header.php:294
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

#: header.php:299
msgid "My added posts"
msgstr "我的文章"

#: header.php:304
msgid "My loved posts"
msgstr "我最爱的文章"

#: header.php:307
msgid "Add post"
msgstr "添加文章"

#: header.php:309
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: header.php:325
msgid "Use advanced navigation for a better experience."
msgstr "使用高级导航带来更好的体验。"

#: header.php:327
msgid "You can quickly scroll through posts by pressing the above keyboard keys. Now press <strong>the button in right corner</strong> to close this window."
msgstr "按键盘可以快速滚动文章。现在按<strong>右下角的按钮</strong>关闭窗口。"

#: index.php:11
msgid "Blog page: "
msgstr "博客页面："

#: login.php:33
#: login.php:59
msgid "Already a member?"
msgstr "已经是会员？"

#: login.php:33
#: login.php:59
msgid "Log in here"
msgstr "在这里登录"

#: login.php:49
msgid "Your username or email"
msgstr "你的用户名或邮箱"

#: login.php:74
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: login.php:77
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: login.php:80
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: login.php:89
msgid "You need to sign in to vote for a post."
msgstr "你必须在登录后才能对文章投票。"

#: login.php:90
msgid "You need to sign in to see this post."
msgstr "你需要登录才能看此文章。"

#: login.php:107
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: login.php:111
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: login.php:125
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已经登录。"

#: loop-404.php:6
msgid "Unfortunately we did not find any results for your request."
msgstr "很遗憾，我们没有找到你请求的任何结果"

#: loop-404.php:8
msgid "We apologize but this page, post or resource does not exist or can not be found. Perhaps it is necessary to change the call method to this page, post or resource."
msgstr "我们深表歉意，但此页面、文章或资源存在或无法找到。也许有必要改变此页面、文章或资源的调用方法。"

#: page.php:51
msgid "My posts"
msgstr "我的文章"

#: page.php:59
msgid "by"
msgstr "作者"

#: pagination.php:24
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: pagination.php:25
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: post_item.php:109
msgid "Choose format"
msgstr "选择格式"

#: post_item.php:141
#: post_item.php:286
#: post_item.php:428
#: post_item.php:574
#: post_item.php:721
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: post_item.php:148
#: post_item.php:293
#: post_item.php:435
#: post_item.php:581
#: post_item.php:728
msgid "Be descriptive or interesting!"
msgstr "请添加一个标题"

#: post_item.php:156
#: post_item.php:345
#: post_item.php:441
#: post_item.php:590
#: post_item.php:736
msgid "Text content"
msgstr "内容"

#: post_item.php:184
#: post_item.php:300
#: post_item.php:469
#: post_item.php:618
#: post_item.php:765
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: post_item.php:217
#: post_item.php:331
#: post_item.php:501
#: post_item.php:650
#: post_item.php:799
msgid "Portfolio"
msgstr "组合"

#: post_item.php:232
#: post_item.php:374
#: post_item.php:515
#: post_item.php:664
#: post_item.php:813
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: post_item.php:232
#: post_item.php:374
#: post_item.php:515
#: post_item.php:664
#: post_item.php:813
msgid "recommended"
msgstr "推荐"

#: post_item.php:237
#: post_item.php:379
#: post_item.php:520
#: post_item.php:669
#: post_item.php:818
msgid "Use comma to separate each tag. E.g. design, wtf, awesome."
msgstr "请使用逗号分隔每个标签。例如：食品,美食,西餐,中餐,糕点"

#: post_item.php:244
#: post_item.php:386
#: post_item.php:527
#: post_item.php:676
#: post_item.php:825
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: post_item.php:249
#: post_item.php:391
#: post_item.php:532
#: post_item.php:681
#: post_item.php:830
msgid "Example: http://cosmothemes.com"
msgstr "例如：http://www.4mudi.com"

#: post_item.php:259
#: post_item.php:401
#: post_item.php:542
#: post_item.php:691
#: post_item.php:840
msgid "This is NSFW (Not Safe For Work)"
msgstr "这是加密作品"

#: post_item.php:272
#: post_item.php:415
#: post_item.php:556
#: post_item.php:706
#: post_item.php:854
msgid "Update post"
msgstr "更新文章"

#: post_item.php:272
#: post_item.php:415
#: post_item.php:556
#: post_item.php:706
#: post_item.php:854
msgid "Submit post"
msgstr "提交文章"

#: post_item.php:876
msgid "You must be logged in to submit an post"
msgstr "你必须在登录后提交文章！"

#: post_item.php:888
msgid "You must be <a href=\"#\" onclick=\"get_login_box(\\\"\\\")\" class=\" link\">logged in</a> to submit a post."
msgstr "你必须<a href=\"#\" onclick=\"get_login_box(\\\"\\\")\" class=\" link\">登录</a>才能提交文章"

#: related-posts.php:61
#, php-format
msgid "More projects by %s"
msgstr "%s的更多项目"

#: related-posts.php:69
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: search.php:12
msgid "Search results: "
msgstr "搜索结果："

#: searchform.php:11
msgid "to search, type and hit enter"
msgstr "要搜索，输入并回车"

#: searchform.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: single.php:59
msgid "in"
msgstr " "

#: single.php:79
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: single.php:93
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: single.php:112
#, fuzzy
msgid "view"
msgstr "视图"

#: single.php:114
#, fuzzy
msgid "views"
msgstr "视图"

#: social-sharing.php:9
msgid "Pin It"
msgstr "采集"

#: tag.php:11
msgid "Tags archives"
msgstr "标签归档"

#: taxonomy-portfolio.php:12
msgid "Portfolio archives: "
msgstr "组合归档："

#: user_profile.php:13
#: user_profile_update.php:18
msgid "The passwords you entered do not match.  Your password was not updated."
msgstr "您输入的密码不匹配。你的密码没有更新。"

#: user_profile.php:15
msgid "Your profile info was updated."
msgstr "你的个人信息已更新。"

#: user_profile.php:27
msgid "You must be logged in to edit your profile."
msgstr "你必须登录编辑您的个人资料。"

#: user_profile.php:53
msgid "Profile picture"
msgstr "头像"

#: user_profile.php:68
msgid "Click on picture to change it"
msgstr "点击图片更换"

#: user_profile.php:69
msgid "Remove avatar"
msgstr "删除头像"

#: user_profile.php:77
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: user_profile.php:81
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: user_profile.php:85
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: user_profile.php:89
msgid "E-mail *"
msgstr "邮箱*"

#: user_profile.php:97
msgid "Password *"
msgstr "密码 *"

#: user_profile.php:101
msgid "Repeat password *"
msgstr "重复密码*"

#: user_profile.php:105
msgid "Biographical information"
msgstr "个人资料"

#: user_profile.php:110
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/php/actions.register.php:197
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: lib/php/actions.register.php:206
msgid "Footer First"
msgstr "页脚第一栏"

#: lib/php/actions.register.php:215
msgid "Footer Second"
msgstr "页脚第二栏"

#: lib/php/actions.register.php:224
msgid "Footer Third"
msgstr "页脚第三栏"

#: lib/php/audio-player.php:159
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/php/audio-player.php:492
msgid "Download audio file"
msgstr "下载音频文件"

#: lib/php/audio-player.php:511
#, php-format
msgid "Audio clip: Adobe Flash Player (version 9 or above) is required to play this audio clip. Download the latest version <a href=\"%s\" title=\"Download Adobe Flash Player\">here</a>. You also need to have JavaScript enabled in your browser."
msgstr "音频片段：需要Adobe Flash Player（9或以上版本）播放音频片段。下载最新版本 <a href=\"%s\" title=\"Download Adobe Flash Player\">点击这里</a>. 你还需要在您的浏览器中启用JavaScript。"

#: lib/php/contact.class.php:11
msgid "error, fill all required fields ( name )"
msgstr "错误，请填写所有必填字段（名字）"

#: lib/php/contact.class.php:20
msgid "error, fill all required fields ( email )"
msgstr "错误，请填写所有必填字段（邮箱）"

#: lib/php/contact.class.php:27
msgid "Contact name: "
msgstr "联系名字："

#: lib/php/contact.class.php:30
msgid "Contact email: "
msgstr "联系邮箱："

#: lib/php/contact.class.php:33
msgid "Contact phone: "
msgstr "联系电话："

#: lib/php/contact.class.php:41
msgid "error, fill all required fields ( message )"
msgstr "错误，请填写所有必填字段（信息）"

#: lib/php/contact.class.php:50
msgid "New email from"
msgstr "新电子邮件"

#: lib/php/contact.class.php:50
msgid "Sent via contact form."
msgstr "通过联系表发送。"

#: lib/php/contact.class.php:52
msgid "Email sent successfully "
msgstr "电子邮件发送成功"

#: lib/php/contact.class.php:54
msgid "error, sending email failed"
msgstr "错误，发送邮件失败"

#: lib/php/contact.class.php:71
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: lib/php/contact.class.php:74
msgid "Submit form"
msgstr "提交表单"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:205
#: lib/php/CosmoUploader.class.php:287
msgid "Upload a file."
msgstr "上传一个文件"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:208
msgid "JPEG, GIF or PNG. "
msgstr "JPEG, GIF 或 PNG文件。"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:209
#: lib/php/CosmoUploader.class.php:212
msgid "Click on a thumbnail to make it featured. "
msgstr "点击缩略图使其成为特色图片"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:211
msgid "MP4 only. "
msgstr "仅限MP4格式  "

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:214
msgid "MP3 only. "
msgstr "仅限MP3格式."

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:216
msgid "ZIP, RAR, PDF or DOC. "
msgstr "ZIP, RAR, PDF 或 DOC格式。"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:232
#: lib/php/CosmoUploader.class.php:238
#: lib/php/CosmoUploader.class.php:297
#: lib/php/CosmoUploader.class.php:303
msgid "Add URL"
msgstr "添加网址"

#: lib/php/CosmoUploader.class.php:287
msgid "JPEG, GIF or PNG."
msgstr "JPEG, GIF 或 PNG文件。"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:217
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:218
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:219
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:220
msgid "Contributor"
msgstr "投稿者"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:221
#: lib/php/CustomHeader.class.php:222
#: lib/php/CustomHeader.class.php:245
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:289
#: lib/php/CustomHeader.class.php:317
msgid "Members area"
msgstr "会员区"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:300
#: lib/php/CustomHeader.class.php:325
#: lib/php/CustomHeader.class.php:357
msgid "My liked posts"
msgstr "我喜欢的文章"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:374
#: lib/php/CustomHeader.class.php:382
msgid "signin"
msgstr "签到"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:374
msgid "members area"
msgstr "会员区域"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:390
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: lib/php/CustomHeader.class.php:445
msgid "MENU"
msgstr "菜单"

#: lib/php/extra.class.php:127
msgid "main sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: lib/php/extra.class.php:229
msgid "Sorry, no results found."
msgstr "很抱歉，结果没有发现。"

#: lib/php/extra.class.php:649
msgid "Start typing the post tile"
msgstr "开始输入文章标题"

#: lib/php/facebook.class.php:37
msgid "Facebook"
msgstr "脸谱"

#: lib/php/fields.class.php:252
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lib/php/fields.class.php:362
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/php/fields.class.php:363
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/php/fields.class.php:417
msgid "重置值"
msgstr ""

#: lib/php/fields.class.php:514
msgid " Attached "
msgstr "附件"

#: lib/php/fields.class.php:528
#: lib/php/fields.class.php:543
#: lib/php/fields.class.php:636
#: lib/php/fields.class.php:646
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: lib/php/fields.class.php:533
msgid "Generate Key"
msgstr "生成"

#: lib/php/fields.class.php:770
msgid "January"
msgstr "一月"

#: lib/php/fields.class.php:771
msgid "February"
msgstr "二月"

#: lib/php/fields.class.php:772
msgid "March"
msgstr "三月"

#: lib/php/fields.class.php:773
msgid "April"
msgstr "四月"

#: lib/php/fields.class.php:774
msgid "May"
msgstr "五月"

#: lib/php/fields.class.php:775
msgid "June"
msgstr "六月"

#: lib/php/fields.class.php:776
msgid "July"
msgstr "七月"

#: lib/php/fields.class.php:777
msgid "August"
msgstr "八月"

#: lib/php/fields.class.php:778
msgid "September"
msgstr "九月"

#: lib/php/fields.class.php:779
msgid "October"
msgstr "十月"

#: lib/php/fields.class.php:780
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: lib/php/fields.class.php:781
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:6
#: lib/php/FrontpageElement.class.php:34
msgid "New element"
msgstr "新元素"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:7
msgid "显示"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:8
msgid "小工具"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:9
msgid "页面"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:10
#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:11
msgid "文章"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:12
msgid "from"
msgstr "自"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:13
msgid "分类"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:14
msgid "category"
msgstr "分类"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:15
msgid "什么都没有，请选择一些"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:16
msgid "在"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:17
msgid "的"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:18
msgid "carousel"
msgstr "轮播"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:19
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:20
msgid "标签"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:21
msgid "pagination"
msgstr "页码"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:22
msgid "load more"
msgstr "加载更多"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:23
msgid "图库"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:24
msgid "portfolio"
msgstr "组合"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:25
msgid "portfolios"
msgstr "组合"

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:26
msgid "个精选"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageBuilder.class.php:27
msgid "最新"
msgstr ""

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:99
msgid "Here are the latest posts. Pick one or use the searchbar above"
msgstr "这里是最新文章。选择一个或使用上面的搜索栏"

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:121
#: lib/php/FrontpageElement.class.php:149
msgid "There are no pages"
msgstr "没有页面"

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:177
msgid "There are no non-empty categories"
msgstr "有没有非空的类别"

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:205
msgid "There are no non-empty tags"
msgstr "没有非空标签"

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:233
msgid "There are no non-empty portfolios"
msgstr "有没有非空组合"

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:428
#: lib/php/FrontpageElement.class.php:489
#: lib/php/FrontpageElement.class.php:571
#, php-format
msgid "Load %s more %s "
msgstr "加载%s更多%s "

#: lib/php/FrontpageElement.class.php:593
msgid "No posts found"
msgstr "没发现文章"

#: lib/php/like.class.php:346
msgid "Love"
msgstr "喜欢"

#: lib/php/like.class.php:350
msgid "Hate"
msgstr "讨厌"

#: lib/php/localize-js.php:6
msgid "Please check your email"
msgstr "请检查你的邮箱"

#: lib/php/login.class.php:9
#: lib/php/login.class.php:55
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: lib/php/login.class.php:20
#: lib/php/login.class.php:76
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入用户名"

#: lib/php/login.class.php:30
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: lib/php/login.class.php:42
msgid "Lost your password"
msgstr "忘记密码"

#: lib/php/login.class.php:43
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: lib/php/login.class.php:67
msgid "You are logged in"
msgstr "您已登录"

#: lib/php/login.class.php:85
msgid "Please enter a valid e-mail"
msgstr "请输入有效的邮箱"

#: lib/php/login.class.php:94
#, php-format
msgid "%s - Your user name and password"
msgstr "%s - 你的用户名和密码"

#: lib/php/login.class.php:96
#, php-format
msgid ""
"User name: %s \n"
"Password: %s \n"
"%s"
msgstr ""
"用户名: %s \n"
"密码: %s \n"
"%s"

#: lib/php/login.class.php:112
msgid "Registration successful. Your password will be emailed to you"
msgstr "注册成功。您的密码将通过电子邮件发送给您"

#: lib/php/main.php:21
#: lib/php/main.php:31
msgid "组合"
msgstr ""

#: lib/php/main.php:23
msgid "Search Portfolios"
msgstr "搜索组合"

#: lib/php/main.php:24
msgid "所有组合"
msgstr ""

#: lib/php/main.php:25
msgid "Parent Portfolio"
msgstr "父组合"

#: lib/php/main.php:26
msgid "Parent Portfolio:"
msgstr "父组合："

#: lib/php/main.php:27
msgid "Edit Portfolio"
msgstr "编辑组合"

#: lib/php/main.php:28
msgid "Update Portfolio"
msgstr "更新组合"

#: lib/php/main.php:29
msgid "Add New Portfolio"
msgstr "添加组合"

#: lib/php/main.php:30
msgid "New Portfolio Name"
msgstr "新组合名字"

#: lib/php/main.php:246
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: lib/php/main.php:301
#: lib/php/menu.class.php:219
#: lib/php/menu.class.php:223
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/php/main.php:321
msgid "Archive by category"
msgstr "分类归档"

#: lib/php/main.php:377
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果"

#: lib/php/main.php:380
msgid "Posts tagged"
msgstr "文章标签"

#: lib/php/main.php:385
msgid "Articles posted by "
msgstr "文章来自"

#: lib/php/main.php:388
msgid "Error 404"
msgstr "404错误"

#: lib/php/main.php:393
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: lib/php/main.php:398
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: lib/php/main.php:649
msgid "All"
msgstr "全部"

#: lib/php/map.class.php:27
msgid "Phone 1 "
msgstr "电话1"

#: lib/php/map.class.php:28
msgid "Phone 2 "
msgstr "电话2"

#: lib/php/map.class.php:29
msgid "Fax "
msgstr "传真"

#: lib/php/map.class.php:30
msgid "Email "
msgstr "邮箱"

#: lib/php/map.class.php:268
msgid "Title Info"
msgstr "标题信息"

#: lib/php/map.class.php:275
msgid "Description Info "
msgstr "描述信息"

#: lib/php/map.class.php:282
msgid "Contact phone 1"
msgstr "联系电话1"

#: lib/php/map.class.php:288
msgid "Contact phone 2"
msgstr "联系电话2"

#: lib/php/map.class.php:294
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: lib/php/map.class.php:300
#: lib/php/options.register.php:667
msgid "Contact email"
msgstr "联系邮箱"

#: lib/php/map.class.php:306
msgid "Aditional Info"
msgstr "附加信息"

#: lib/php/meta.class.php:267
msgid "To change attachment click on the icon"
msgstr "要更改附件点击图标"

#: lib/php/meta.class.php:762
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: lib/php/options.class.php:168
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: lib/php/options.class.php:225
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: lib/php/options.class.php:255
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: lib/php/options.class.php:493
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/php/options.class.php:571
msgid "version"
msgstr "版本"

#: lib/php/options.class.php:571
msgid "is available, please update now."
msgstr "可用，请立即更新。"

#: lib/php/options.register.php:10
msgid "General"
msgstr "常规"

#: lib/php/options.register.php:10
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: lib/php/options.register.php:10
msgid "General page description."
msgstr "一般页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:11
msgid "Custom Header"
msgstr "自定义页眉"

#: lib/php/options.register.php:11
msgid "Custom header settings"
msgstr "自定义标题设置"

#: lib/php/options.register.php:11
msgid "Custom page description."
msgstr "自定义页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:12
#: lib/php/options.register.php:295
msgid "Front page"
msgstr "首页"

#: lib/php/options.register.php:12
msgid "Front page settings"
msgstr "首页设置"

#: lib/php/options.register.php:12
msgid "Front page description."
msgstr "首页描述。"

#: lib/php/options.register.php:13
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: lib/php/options.register.php:13
msgid "Layout page settings"
msgstr "布局页面设置"

#: lib/php/options.register.php:13
msgid "Layout page description."
msgstr "布局页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:14
msgid "Styling"
msgstr "风格"

#: lib/php/options.register.php:14
msgid "Styling settings"
msgstr "风格设置"

#: lib/php/options.register.php:14
msgid "Styling page description."
msgstr "风格页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:15
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: lib/php/options.register.php:15
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#: lib/php/options.register.php:15
msgid "Menu page description."
msgstr "菜单页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:16
msgid "Blogging"
msgstr "博客"

#: lib/php/options.register.php:16
msgid "Blog post settings"
msgstr "博客文章设置"

#: lib/php/options.register.php:16
msgid "Blog post page description."
msgstr "博客文章页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:17
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: lib/php/options.register.php:17
msgid "Advertisement spaces"
msgstr "广告位"

#: lib/php/options.register.php:17
#: lib/php/options.register.php:21
msgid "Sidebar manager page description."
msgstr "侧边栏管理页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:18
msgid "Social networks"
msgstr "社交网络"

#: lib/php/options.register.php:18
msgid "Social network settings"
msgstr "社交网络设置"

#: lib/php/options.register.php:18
msgid "Social page description."
msgstr "社交页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:19
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#: lib/php/options.register.php:19
msgid "Slideshow settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: lib/php/options.register.php:19
msgid "Slideshow page description."
msgstr "幻灯片页面描述"

#: lib/php/options.register.php:20
msgid "Front-end posts"
msgstr "前台文章"

#: lib/php/options.register.php:20
msgid "Front-end posts submission"
msgstr "前台文章提交"

#: lib/php/options.register.php:20
msgid "Front end tabs settings."
msgstr "前台选项卡设置。"

#: lib/php/options.register.php:21
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:21
msgid "Sidebar manager"
msgstr "侧边栏管理"

#: lib/php/options.register.php:22
msgid "Tooltips"
msgstr "提示工具"

#: lib/php/options.register.php:22
msgid "Tooltips manager"
msgstr "提示工具管理"

#: lib/php/options.register.php:22
msgid "Tooltips manager page description."
msgstr "工具提示管理页面描述。"

#: lib/php/options.register.php:23
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: lib/php/options.register.php:24
msgid "CosmoThemes"
msgstr "Cosmo主题"

#: lib/php/options.register.php:24
msgid "CosmoThemes notifications."
msgstr "Cosmo主题通知"

#: lib/php/options.register.php:44
msgid "This article contains NSFW information. To read this information you need to be logged in."
msgstr "此文章为加密信息，请登录查看。"

#: lib/php/options.register.php:51
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: lib/php/options.register.php:58
msgid "Enable keyboard demo"
msgstr "启用键盘演示"

#: lib/php/options.register.php:58
msgid "If enabled users can click on the keyboard icon to visualize keyboard hot-keys."
msgstr "如果启用，用户可以点击键盘热键来点击键盘图标。"

#: lib/php/options.register.php:59
msgid "Enable keyboard hot keys"
msgstr "启用键盘热键"

#: lib/php/options.register.php:60
msgid "Enable Love for posts"
msgstr "为文章启用喜欢"

#: lib/php/options.register.php:61
msgid "Minimum number of Loves to set Featured"
msgstr "设置功能的最小最爱数"

#: lib/php/options.register.php:61
msgid "Set minimum number of post likes to change it into a featured post"
msgstr "设置最小数量文章喜欢在精选文章里改变它"

#: lib/php/options.register.php:62
msgid "生成"
msgstr ""

#: lib/php/options.register.php:62
msgid "Generate random number of Loves for posts"
msgstr "生成随机数量最爱文章"

#: lib/php/options.register.php:62
msgid "WARNING! This will reset all current Loves."
msgstr "警告！这将重置所有当前的最爱。"

#: lib/php/options.register.php:63
msgid "重置"
msgstr ""

#: lib/php/options.register.php:63
msgid "Reset likes"
msgstr "重置喜欢"

#: lib/php/options.register.php:63
msgid "WARNING! This will reset all the likes for all the posts!"
msgstr "警告！这将重置所有文章的所有喜欢！"

#: lib/php/options.register.php:65
msgid "Select My posts page"
msgstr "选择我的文章页面"

#: lib/php/options.register.php:65
msgid "Select a blank page from the list to generate the My posts page. Choose \"Select item\" to disable this page."
msgstr "从列表中选择一个空白的页面，生成“我的文章”页面。选择“选择项目”禁用此页面。"

#: lib/php/options.register.php:66
msgid "Select My account page"
msgstr "选择我的帐户页面"

#: lib/php/options.register.php:66
msgid "Select a blank page from the list to generate the My account page. Choose \"Select item\" to disable this page."
msgstr "从列表中选择一个空白的页面，生成“我的帐户”页面。选择“选择项目”禁用此页面。"

#: lib/php/options.register.php:67
msgid "Enable user login"
msgstr "启用用户登录"

#: lib/php/options.register.php:67
msgid "Check to show \"register\" link\t"
msgstr "选择此项显示“注册”链接"

#: lib/php/options.register.php:68
msgid "Registration is required to Love a post"
msgstr "必须注册才能喜欢文章"

#: lib/php/options.register.php:69
msgid "Enable sticky bar"
msgstr "启用吸附栏"

#: lib/php/options.register.php:89
msgid "Display featured image inside the post"
msgstr "在文章显示特色图片"

#: lib/php/options.register.php:89
msgid "If enabled featured images will be displayed both on category and post page"
msgstr "如果启用，特色图片会显示在分类和文章页"

#: lib/php/options.register.php:90
msgid "Enable pretty-photo ligthbox"
msgstr "启用漂亮照片灯箱"

#: lib/php/options.register.php:90
msgid "Images inside posts will open inside a fancy lightbox"
msgstr "文章内的图片将在一个独特的灯箱中打开"

#: lib/php/options.register.php:91
msgid "Show breadcrumbs"
msgstr "显示面包屑导航"

#: lib/php/options.register.php:92
msgid "Show entry meta"
msgstr "显示条目meta"

#: lib/php/options.register.php:92
msgid " In blog / archive / search / tag / category page"
msgstr "在博客、归档、搜索、标签、分类页面"

#: lib/php/options.register.php:93
msgid "Horizontal"
msgstr "横向"

#: lib/php/options.register.php:93
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: lib/php/options.register.php:94
msgid "Use human time"
msgstr "使用人类时间"

#: lib/php/options.register.php:94
msgid "If set No will use WordPress time format"
msgstr "如果没有设定，使用WordPress的时间格式"

#: lib/php/options.register.php:95
msgid "Use Facebook comments"
msgstr "使用Facebook评论"

#: lib/php/options.register.php:96
msgid "您可以设置Facebook应用程序ID"
msgstr ""

#: lib/php/options.register.php:96
msgid "在这里"
msgstr ""

#: lib/php/options.register.php:97
msgid "Show WordPress admin bar"
msgstr "显示WordPress管理栏"

#: lib/php/options.register.php:106
msgid "Default text for NSFW posts"
msgstr "默认NSFW文章文字"

#: lib/php/options.register.php:106
msgid "Type here the text that will warn non registered users that the post is marked NSFW"
msgstr "在这里输入的文字会发出警告，非注册用户文章标记为NSFW"

#: lib/php/options.register.php:107
msgid "Tracking code"
msgstr "跟踪代码"

#: lib/php/options.register.php:107
msgid "Paste your Google Analytics or other tracking code here.<br />It will be added into the footer of this theme"
msgstr "请把您的Google Analytics（分析）或其他跟踪代码粘贴在这里。<br/>它将被添加到这个主题的页脚"

#: lib/php/options.register.php:108
msgid "Copyright text"
msgstr "版权文字"

#: lib/php/options.register.php:108
msgid "Type here the Copyright text that will appear in the footer.<br />To display the current year use \"%year%\""
msgstr "在此输入版权信息以显示到页脚<br />如果显示本年请使用\"%year%\""

#: lib/php/options.register.php:122
msgid "Select header type"
msgstr "选择标题类型"

#: lib/php/options.register.php:130
msgid "Centered header"
msgstr "中心标题"

#: lib/php/options.register.php:131
msgid "Header with searchbar"
msgstr "带搜索栏的标题"

#: lib/php/options.register.php:132
msgid "Header with menu"
msgstr "带菜单的标题"

#: lib/php/options.register.php:133
msgid "Header with social icons"
msgstr "带社交图标标题"

#: lib/php/options.register.php:140
msgid "Select menu type"
msgstr "选择菜单类型"

#: lib/php/options.register.php:150
msgid "Centered menu"
msgstr "中心菜单"

#: lib/php/options.register.php:151
msgid "Text menu"
msgstr "文字菜单"

#: lib/php/options.register.php:152
msgid "Colored menu"
msgstr "彩色菜单"

#: lib/php/options.register.php:153
msgid "Menu with description"
msgstr "带描述菜单"

#: lib/php/options.register.php:154
msgid "Buttons menu"
msgstr "按钮菜单"

#: lib/php/options.register.php:155
msgid "Vertical menu"
msgstr "垂直菜单"

#: lib/php/options.register.php:160
#: lib/php/options.register.php:165
msgid "Color of the menu"
msgstr "菜单颜色"

#: lib/php/options.register.php:200
msgid "Post item"
msgstr "文章项目"

#: lib/php/options.register.php:208
msgid "Select categories"
msgstr "选择分类"

#: lib/php/options.register.php:208
msgid "Shift-click or CTRL-click to select multiple items. Users will be able to choose the selected categories."
msgstr "按住Shift键单击或按住Ctrl键单击选择多个项目。用户将能够选择选定的类别。"

#: lib/php/options.register.php:209
msgid "Select portfolios"
msgstr "选择组合"

#: lib/php/options.register.php:209
msgid "Shift-click or CTRL-click to select multiple items. Users will be able to choose the selected portfolios."
msgstr "按住Shift键单击或按住Ctrl键单击选择多个项目。用户将能够选择选定的组合。"

#: lib/php/options.register.php:211
msgid "Select front-end submission page"
msgstr "选择前台提交页面"

#: lib/php/options.register.php:211
msgid "Select a blank page from the list to generate the Post item page"
msgstr "从列表中选择一个空白的页面，生成文章项目页面"

#: lib/php/options.register.php:211
#: lib/php/options.register.php:911
msgid "Select page"
msgstr "选择页面"

#: lib/php/options.register.php:212
msgid "Enable image submission"
msgstr "启用图片提交"

#: lib/php/options.register.php:212
msgid "If enabled users will be able to submit Image posts from front end"
msgstr "如果启用，用户能从前台提交图片文章"

#: lib/php/options.register.php:213
msgid "Enable video submission"
msgstr "启用视频提交"

#: lib/php/options.register.php:213
msgid "If enabled users will be able to submit Video posts from front end"
msgstr "如果启用，用户能从前台提交视频文章"

#: lib/php/options.register.php:214
msgid "Enable text submission"
msgstr "启用文本提交"

#: lib/php/options.register.php:214
msgid "If enabled users will be able to submit Text posts from front end"
msgstr "如果启用，用户能从前台提交文本文章"

#: lib/php/options.register.php:215
msgid "Enable file submission"
msgstr "启用文件提交"

#: lib/php/options.register.php:215
msgid "If enabled users will be able to submit File posts (attachments) from front end"
msgstr "如果启用，用户能从前台提交文件文章（附件）"

#: lib/php/options.register.php:216
msgid "Enable audio submission"
msgstr "启用音频提交"

#: lib/php/options.register.php:216
msgid "If enabled users will be able to submit Audio posts from front end"
msgstr "如果启用，用户能从前台提交音频文章"

#: lib/php/options.register.php:217
msgid "Enable users to edit/delete own posts"
msgstr "启用用户编辑、删除自己的文章"

#: lib/php/options.register.php:219
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: lib/php/options.register.php:219
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: lib/php/options.register.php:220
msgid "Default posts status"
msgstr "默认文章状态"

#: lib/php/options.register.php:220
msgid "This is the status used for posts submited from front end"
msgstr "此状态使用于从前台提交文章"

#: lib/php/options.register.php:221
msgid "Contact email for pending posts"
msgstr "挂起文章的联系邮箱"

#: lib/php/options.register.php:221
msgid "Enter a valid email address if you want to be notified via email when a new post is awaiting moderation"
msgstr "当一个新的文章正在等待审核时，如果你想通过电子邮件通知，请输入一个有效的电子邮件地址"

#: lib/php/options.register.php:271
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:271
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:271
msgid "Full width"
msgstr "全宽"

#: lib/php/options.register.php:272
msgid "List view"
msgstr "列表视图"

#: lib/php/options.register.php:272
msgid "Grid view"
msgstr "网格视图"

#: lib/php/options.register.php:272
msgid "Thumbnails view"
msgstr "缩略图视图"

#: lib/php/options.register.php:284
#: lib/php/options.register.php:290
msgid "Three columns"
msgstr "三栏"

#: lib/php/options.register.php:285
msgid "Nine columns"
msgstr "九栏"

#: lib/php/options.register.php:289
msgid "Two columns"
msgstr "两栏"

#: lib/php/options.register.php:291
msgid "Four columns"
msgstr "四栏"

#: lib/php/options.register.php:292
msgid "Six columns"
msgstr "六栏"

#: lib/php/options.register.php:296
#: lib/php/options.register.php:490
msgid "Layout for front page"
msgstr "首页布局"

#: lib/php/options.register.php:297
#: lib/php/options.register.php:499
msgid "Select sidebar for front page template"
msgstr "选择首页模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:304
msgid "404"
msgstr "404"

#: lib/php/options.register.php:305
msgid "Layout for 404 page"
msgstr "404页面布局"

#: lib/php/options.register.php:306
msgid "Select sidebar for 404 template"
msgstr "选择404页面模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:313
msgid "Layout for author page"
msgstr "作者页面布局"

#: lib/php/options.register.php:314
msgid "Select sidebar for author template"
msgstr "选择作者模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:318
msgid "View type for author page"
msgstr "作者页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:319
#: lib/php/options.register.php:320
msgid "Number of columns for author page"
msgstr "作者页栏数"

#: lib/php/options.register.php:322
msgid "Pages / single post"
msgstr "页面、文章"

#: lib/php/options.register.php:323
msgid "Layout for pages"
msgstr "页面布局"

#: lib/php/options.register.php:324
msgid "Select sidebar for page template"
msgstr "选择页面模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:328
msgid "Layout for single post"
msgstr "文章单页布局"

#: lib/php/options.register.php:329
msgid "Select sidebar for single page template"
msgstr "选择页面模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:333
msgid "Blog page"
msgstr "博客页面"

#: lib/php/options.register.php:334
msgid "Layout for blog page"
msgstr "博客页面布局"

#: lib/php/options.register.php:335
msgid "Select sidebar for blog page template"
msgstr "选择博客页面模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:339
msgid "View type for blog page"
msgstr "博客页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:340
#: lib/php/options.register.php:341
msgid "Number of columns for blog page"
msgstr "博客页栏数"

#: lib/php/options.register.php:344
msgid "Layout for search page"
msgstr "搜索页面布局"

#: lib/php/options.register.php:345
msgid "Select sidebar for search template"
msgstr "选择搜索模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:349
msgid "View type for search page"
msgstr "搜索页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:350
#: lib/php/options.register.php:351
#: lib/php/options.register.php:361
#: lib/php/options.register.php:362
msgid "Number of columns for search page"
msgstr "搜索页栏数"

#: lib/php/options.register.php:354
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: lib/php/options.register.php:355
msgid "Layout for archive page"
msgstr "归档页面布局"

#: lib/php/options.register.php:356
msgid "Select sidebar for archive template"
msgstr "选择归档模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:360
msgid "View type for archive page"
msgstr "归档页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:365
msgid "Layout for category page"
msgstr "分布页面布局"

#: lib/php/options.register.php:366
msgid "Select sidebar for category template"
msgstr "选择分类模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:370
msgid "View type for category page"
msgstr "分类页面视图类型"

#: lib/php/options.register.php:371
#: lib/php/options.register.php:372
msgid "Number of columns for category page"
msgstr "分布页面栏数"

#: lib/php/options.register.php:375
msgid "Layout for tags page"
msgstr "标签页面布局"

#: lib/php/options.register.php:376
msgid "Select sidebar for tags template"
msgstr "选择标签页模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:380
msgid "View type for tags page"
msgstr "标签页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:381
#: lib/php/options.register.php:382
#: lib/php/options.register.php:392
#: lib/php/options.register.php:393
msgid "Number of columns for tags page"
msgstr "标签页栏数"

#: lib/php/options.register.php:386
msgid "Layout for portfolio page"
msgstr "组合页布局"

#: lib/php/options.register.php:387
msgid "Select sidebar for portfolio template"
msgstr "选择组合页模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:391
msgid "View type for portfolio page"
msgstr "组合页视图类型"

#: lib/php/options.register.php:475
msgid "Layout for attachment page"
msgstr "附件页面布局"

#: lib/php/options.register.php:476
msgid "Select sidebar for attachment template"
msgstr "选择附件模板侧边栏"

#: lib/php/options.register.php:526
msgid "Enable larger view port"
msgstr "启用查看大图端口"

#: lib/php/options.register.php:526
msgid "If enabled, the content will be stretched up to 1170px"
msgstr "如果启用，内容将向上扩展到1170px"

#: lib/php/options.register.php:527
msgid "Enable boxed layout"
msgstr "启用框式布局"

#: lib/php/options.register.php:535
msgid "Select theme background"
msgstr "选择主题背景"

#: lib/php/options.register.php:540
msgid "Set background color"
msgstr "设置背景色"

#: lib/php/options.register.php:542
msgid "To set a background image go to"
msgstr "设置一个背景图片去"

#: lib/php/options.register.php:542
msgid "Appearence - Background"
msgstr "外观 - 背景"

#: lib/php/options.register.php:546
msgid "Error, please select \"ico\" type media file"
msgstr "错误，请选择“ico”类型的媒体文件"

#: lib/php/options.register.php:548
msgid "Please select 'ico' type media file. Make sure you allow uploading 'ico' type in General Settings -> Upload file types"
msgstr "请选择'ico' 类型的媒体文件。确定你允许上传'ico'类型，在 一般设置 -> 上传文件类型"

#: lib/php/options.register.php:551
msgid "Custom favicon"
msgstr "自定义收藏图标"

#: lib/php/options.register.php:552
msgid "Enable stripes effect for post images"
msgstr "启用文章图片条纹效果"

#: lib/php/options.register.php:553
msgid "Logo type "
msgstr "LOGO类型"

#: lib/php/options.register.php:553
msgid "Enable text-based site title and tagline."
msgstr "启用基于文本的网站标题和描述。"

#: lib/php/options.register.php:556
msgid "Custom logo URL"
msgstr "自定义LOGO地址"

#: lib/php/options.register.php:562
msgid "To change blog title go to <a href=\"options-general.php\">General settings</a> "
msgstr "更改博客标题去<a href=\"options-general.php\">常规设置</a> "

#: lib/php/options.register.php:566
msgid "To change blog title go to <a href=\"options-general.php\">General settings </a> "
msgstr "更改博客标题去 <a href=\"options-general.php\">常规设置</a> "

#: lib/php/options.register.php:584
msgid "Custom menu"
msgstr "自定义菜单"

#: lib/php/options.register.php:585
msgid "Set limit for main menu"
msgstr "为主要菜单设限"

#: lib/php/options.register.php:585
msgid "Set the number of visible menu items. Remaining menu items<br />will be shown in the drop down menu item \"More\""
msgstr "设置可见的菜单项的数量。其余的菜单项目将显示在下拉菜单项中的\"更多\"中"

#: lib/php/options.register.php:586
msgid "Set limit for footer menu"
msgstr "为页脚菜单设限"

#: lib/php/options.register.php:586
msgid "Set the number of visible menu items"
msgstr "设置可见菜单项数量"

#: lib/php/options.register.php:590
msgid "General Posts Settings"
msgstr "一般文章设置"

#: lib/php/options.register.php:592
msgid "Enable similar posts"
msgstr "启用类似文章"

#: lib/php/options.register.php:593
msgid "Number of similar posts (full width and no meta)"
msgstr "类似文章数（全宽+无meta）"

#: lib/php/options.register.php:594
msgid "Number of similar posts (with sidebar)"
msgstr "类似文章数（带侧边栏）"

#: lib/php/options.register.php:596
msgid "Same tags"
msgstr "相同标签"

#: lib/php/options.register.php:596
msgid "Same category"
msgstr "相同分类"

#: lib/php/options.register.php:596
msgid "Same user"
msgstr "相同用户"

#: lib/php/options.register.php:598
msgid "Similar posts criteria"
msgstr "类似文章标准"

#: lib/php/options.register.php:599
msgid "Enable social sharing for posts"
msgstr "启用文章社交分享"

#: lib/php/options.register.php:600
msgid "Display post author box"
msgstr "显示文章作者框"

#: lib/php/options.register.php:600
msgid "This will enable the author box on posts.<br /> Edit description in Users > Your Profile"
msgstr "这将启用文章作者框。<br />在用户 > 你的个人资料 编辑描述"

#: lib/php/options.register.php:602
msgid "Display featured image on archive pages"
msgstr "显示归档页面特色图像"

#: lib/php/options.register.php:603
msgid "Display next and previous butttons"
msgstr "显示下一个和上一个按钮"

#: lib/php/options.register.php:604
msgid "Activate floating meta for full-width post"
msgstr "激活全宽文章浮动meta"

#: lib/php/options.register.php:607
msgid "General Page Settings"
msgstr "常规页面设置"

#: lib/php/options.register.php:608
msgid "Enable social sharing for page"
msgstr "启用页面社交分享"

#: lib/php/options.register.php:609
msgid "Display page author box"
msgstr "显示页面作者框"

#: lib/php/options.register.php:609
msgid "This will enable the author box on pages.<br /> Edit description in Users > Your Profile"
msgstr "这将启用页面作者框。<br />在用户 > 你的个人资料 编辑描述"

#: lib/php/options.register.php:644
msgid "Advertisement area nr. 1"
msgstr "广告区域1"

#: lib/php/options.register.php:644
msgid "Insert your advertisement code here<br />This is ad area below logo"
msgstr "在这里插入广告代码<br />此广告区域在LOGO之下"

#: lib/php/options.register.php:645
msgid "Advertisement area nr. 2"
msgstr "广告区域2"

#: lib/php/options.register.php:645
msgid "Insert your advertisement code here<br />This is ad area below post content"
msgstr "在这里插入广告代码<br />此广告区域在文章内容之下"

#: lib/php/options.register.php:651
msgid "Facebook Application ID"
msgstr "Facebook应用程序ID"

#: lib/php/options.register.php:651
msgid "You can create a fb application from <a href=\"https://developers.facebook.com/apps\">here</a>"
msgstr "你可以在<a href=\"https://developers.facebook.com/apps\">这里</a>创建一个FB应用程序"

#: lib/php/options.register.php:652
msgid "Facebook Secret key"
msgstr "Facebook的密钥"

#: lib/php/options.register.php:652
msgid "Needed for Facebook Connect"
msgstr "Facebook连接所需"

#: lib/php/options.register.php:654
#, php-format
msgid "Link to the following services will appear when %s header type nr. 4 %s is enabled."
msgstr "当%s标题类型4%s启用时，链接以下服务将出现"

#: lib/php/options.register.php:660
msgid "Show RSS icon"
msgstr "显示RSS图标"

#: lib/php/options.register.php:661
msgid "Facebook profile ID"
msgstr "Facebook的个人主页ID"

#: lib/php/options.register.php:661
msgid "(i.e. cosmo.themes)"
msgstr "（例如：4mudi）"

#: lib/php/options.register.php:662
msgid "Twitter ID"
msgstr "Twitter ID"

#: lib/php/options.register.php:662
msgid "(i.e. cosmothemes)"
msgstr "（例如：4mudi）"

#: lib/php/options.register.php:663
msgid "G+ public profile URL"
msgstr "谷歌+个人资料地址"

#: lib/php/options.register.php:663
msgid "(i.e. https://plus.google.com/u/0/109961988357028768715)"
msgstr "(例如：https://plus.google.com/u/0/109961988357028768715)"

#: lib/php/options.register.php:664
msgid "Yahoo public profile URL"
msgstr "Yahoo个人资料地址"

#: lib/php/options.register.php:664
msgid "(i.e. http://profile.yahoo.com/56W6RBFOFVLLSUQBHREPTDQW4U/)"
msgstr "(例如：http://profile.yahoo.com/56W6RBFOFVLLSUQBHREPTDQW4U/)"

#: lib/php/options.register.php:665
msgid "Dribbble public profile URL"
msgstr "Dribbble公开个人资料网址"

#: lib/php/options.register.php:665
msgid "(i.e. http://dribbble.com/creativemints)"
msgstr "(例如：http://dribbble.com/creativemints)"

#: lib/php/options.register.php:666
msgid "LinkedIn public profile URL"
msgstr "LinkedIn公开的个人资料的网址"

#: lib/php/options.register.php:666
msgid "(i.e. http://www.linkedin.com/company/cosmothemes)"
msgstr "(例如： http://www.linkedin.com/company/cosmothemes)"

#: lib/php/options.register.php:668
msgid "Skype Name"
msgstr "Skype名字"

#: lib/php/options.register.php:677
msgid "No sliders. To create a slide go to "
msgstr "没有幻灯片，要创建幻灯片请到"

#: lib/php/options.register.php:677
msgid "Add New Slideshow"
msgstr "添加新的幻灯片"

#: lib/php/options.register.php:679
msgid "Select default slideshow"
msgstr "选择默认幻灯片"

#: lib/php/options.register.php:679
msgid "Start typing the Slideshow title"
msgstr "开始输入幻灯片标题"

#: lib/php/options.register.php:684
msgid "Slideshow height"
msgstr "幻灯片高度"

#: lib/php/options.register.php:685
msgid "In pixels. Make sure to re-upload images if you change the default value."
msgstr "以像素为单位。如果你更改了默认值，请一定要重新上传图片。"

#: lib/php/options.register.php:690
msgid "Slideshow animation type"
msgstr "幻灯片动画类型"

#: lib/php/options.register.php:692
msgid "Fade"
msgstr "淡出淡入"

#: lib/php/options.register.php:693
msgid "Horizontal slide"
msgstr "水平滑动"

#: lib/php/options.register.php:694
msgid "Vertical slide"
msgstr "垂直滑动"

#: lib/php/options.register.php:695
msgid "Horizontal push"
msgstr "水平推入"

#: lib/php/options.register.php:701
msgid "Slideshow play speed"
msgstr "幻灯片播放速度"

#: lib/php/options.register.php:702
#: lib/php/options.register.php:715
#: lib/php/options.register.php:738
msgid "In milliseconds"
msgstr "以毫秒为单位"

#: lib/php/options.register.php:708
msgid "Use timer"
msgstr "使用计时器"

#: lib/php/options.register.php:714
msgid "Timer timeout"
msgstr "计时器超时"

#: lib/php/options.register.php:721
msgid "Pause on hover"
msgstr "暂停悬停"

#: lib/php/options.register.php:722
msgid "If you hover pauses the slider"
msgstr "如果悬停暂停了幻灯片"

#: lib/php/options.register.php:729
msgid "Start clock on mouse out"
msgstr "鼠标移出时开始计时"

#: lib/php/options.register.php:730
msgid "If clock should start on mouse out"
msgstr "如果需要鼠标移出时开始计时"

#: lib/php/options.register.php:737
msgid "How long after MouseOut should the timer start again"
msgstr "鼠标移出之后需要多久计时器重新开始"

#: lib/php/options.register.php:744
msgid "Show manual navigation"
msgstr "显示手动导航"

#: lib/php/options.register.php:745
msgid "Manual advancing directional navs"
msgstr "手动推动方向导航"

#: lib/php/options.register.php:806
msgid "Set title for new sidebar"
msgstr "设置新侧边栏标题"

#: lib/php/options.register.php:810
msgid "List of generic dynamic sidebars<br />Drag and drop blocks to rearrange position"
msgstr "通用的动态侧边栏列表<br/>拖放区块重新排列位置"

#: lib/php/options.register.php:815
msgid "Add your custom CSS"
msgstr "添加自定义CSS"

#: lib/php/options.register.php:822
msgid "Enable notification about new theme version"
msgstr "启用主题新版本通知"

#: lib/php/options.register.php:823
msgid "Enable Cosmothemes news notification"
msgstr "启用Cosmo主题新闻通知"

#: lib/php/options.register.php:826
msgid "Left"
msgstr "左"

#: lib/php/options.register.php:826
msgid "Right"
msgstr "右"

#: lib/php/options.register.php:826
#, fuzzy
msgid "Top"
msgstr "上"

#: lib/php/options.register.php:827
msgid "On front page"
msgstr "在首页"

#: lib/php/options.register.php:827
msgid "On single post"
msgstr "在文章页"

#: lib/php/options.register.php:827
msgid "On simple page"
msgstr "在示例页"

#: lib/php/options.register.php:828
msgid "Select Page"
msgstr "选择页面"

#: lib/php/options.register.php:907
msgid "Set title for new tooltip"
msgstr "为新提示工具设置标题"

#: lib/php/options.register.php:908
msgid "Set description for new tooltip"
msgstr "为提示工具设置描述"

#: lib/php/options.register.php:909
msgid "Select tooltip location"
msgstr "选择提示工具位置"

#: lib/php/options.register.php:910
msgid "Select post"
msgstr "选择文章"

#: lib/php/options.register.php:912
msgid "Set top position for new tooltip"
msgstr "为提示工具设置顶部位置"

#: lib/php/options.register.php:912
msgid "In pixels. E.g.: 450"
msgstr "以像素为单位。例如：450"

#: lib/php/options.register.php:913
msgid "Set left position for new tooltip"
msgstr "为新提示工具设置左边位置"

#: lib/php/options.register.php:913
msgid "In pixels. E.g.: 200"
msgstr "以像素为单位。例如：200"

#: lib/php/options.register.php:914
msgid "Set arrow position for new tooltip"
msgstr "为提示工具设置箭头位置"

#: lib/php/options.register.php:915
msgid "Add new tooltip"
msgstr "添加提示工具"

#: lib/php/options.register.php:918
msgid "List of generic tooltips<br /> Drag and drop blocks to rearrange position"
msgstr "通用的提示工具列表<br/>拖放区块重新排列位置"

#: lib/php/post.class.php:44
msgid "Permalink to "
msgstr "链接到"

#: lib/php/post.class.php:72
#: lib/php/post.class.php:132
msgid "Nothing found."
msgstr "未找到"

#: lib/php/post.class.php:123
msgid "My Loved posts "
msgstr "我最爱的文章"

#: lib/php/post.class.php:288
#: lib/php/post.class.php:731
#: lib/php/post.class.php:1028
#: lib/php/post.class.php:1058
msgid "Permalink to"
msgstr "链接到"

#: lib/php/post.class.php:1405
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: lib/php/post.class.php:1493
#: lib/php/post.class.php:1615
#: lib/php/post.class.php:1737
msgid "You must be logged in to submit a post! "
msgstr "你必须在登录后提交文章！"

#: lib/php/post.class.php:1500
#: lib/php/post.class.php:1501
#: lib/php/post.class.php:1623
#: lib/php/post.class.php:1624
#: lib/php/post.class.php:1745
#: lib/php/post.class.php:1746
#: lib/php/post.class.php:1859
#: lib/php/post.class.php:1860
#: lib/php/post.class.php:1955
#: lib/php/post.class.php:1956
msgid "You are not the author of this post. "
msgstr "您不是这篇文章的作者。"

#: lib/php/post.class.php:1507
#: lib/php/post.class.php:1631
#: lib/php/post.class.php:1753
#: lib/php/post.class.php:1867
#: lib/php/post.class.php:1963
msgid "Title is required. "
msgstr "标题必需写"

#: lib/php/post.class.php:1513
msgid "An image post must have a featured image. "
msgstr "您必须添加一个特色图片"

#: lib/php/post.class.php:1587
#: lib/php/post.class.php:1708
#: lib/php/post.class.php:1826
#: lib/php/post.class.php:1919
#: lib/php/post.class.php:2053
#, php-format
msgid "You can check your post %s here%s."
msgstr "你可以查看你的文章 %s 在这里%s."

#: lib/php/post.class.php:1590
#: lib/php/post.class.php:1711
#: lib/php/post.class.php:1829
msgid "Success. Your post is awaiting moderation."
msgstr "成功。您发布的内容正在等待审核！"

#: lib/php/post.class.php:1637
msgid "File is required. "
msgstr "文件是必需的。"

#: lib/php/post.class.php:1759
msgid "Audio File is required. "
msgstr "音频文件是必需的。"

#: lib/php/post.class.php:1851
#: lib/php/post.class.php:1947
msgid "You must be logged in to submit a post!"
msgstr "你必须在登录后提交文章！"

#: lib/php/post.class.php:1922
#: lib/php/post.class.php:2056
msgid "Success. Your post is awaiting moderation"
msgstr "成功。您发布的内容正在等待审核！"

#: lib/php/post.class.php:1970
msgid "A video post must have a featured video."
msgstr "视频文章必须有一个特色视频。"

#: lib/php/post.class.php:2211
msgid "A new post is awaiting your moderation"
msgstr "新文章正在等待您审核"

#: lib/php/post.class.php:2212
msgid "A new post is awaiting your moderation."
msgstr "新文章正在等待您审核。"

#: lib/php/post.class.php:2214
#, php-format
msgid "To moderate the post go to  %s "
msgstr ""

#: lib/php/post.class.php:2387
msgid "ago"
msgstr "前"

#: lib/php/post.class.php:2389
msgid "on"
msgstr " "

#: lib/php/resources.register.php:19
msgid "Align Left"
msgstr "左对齐"

#: lib/php/resources.register.php:19
msgid "Align Right"
msgstr "右对齐"

#: lib/php/resources.register.php:24
#: lib/php/resources.register.php:435
msgid "添加"
msgstr ""

#: lib/php/resources.register.php:26
msgid "Edit Slideshow"
msgstr "编辑幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:27
msgid "New Slideshow"
msgstr "新幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:28
msgid "View Slideshow"
msgstr "查看幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:29
msgid "Search Slideshow"
msgstr "搜索幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:30
#: lib/php/resources.register.php:441
msgid "Nothing found"
msgstr "没有找到"

#: lib/php/resources.register.php:31
#: lib/php/resources.register.php:442
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "没有在垃圾桶找到"

#: lib/php/resources.register.php:78
#: lib/php/resources.register.php:232
msgid "Slide title"
msgstr "幻灯片标题"

#: lib/php/resources.register.php:87
#: lib/php/resources.register.php:240
msgid "Title text color"
msgstr "标题文字颜色"

#: lib/php/resources.register.php:94
#: lib/php/resources.register.php:246
msgid "First line"
msgstr "第一行"

#: lib/php/resources.register.php:102
#: lib/php/resources.register.php:253
msgid "Second line"
msgstr "第二行"

#: lib/php/resources.register.php:110
#: lib/php/resources.register.php:260
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/php/resources.register.php:118
#: lib/php/resources.register.php:267
msgid "Description text color"
msgstr "描述文字颜色"

#: lib/php/resources.register.php:126
#: lib/php/resources.register.php:274
msgid "Description position"
msgstr "描述位置"

#: lib/php/resources.register.php:136
#: lib/php/resources.register.php:606
msgid "Background position"
msgstr "背景位置"

#: lib/php/resources.register.php:139
#: lib/php/resources.register.php:285
#: lib/php/resources.register.php:503
#: lib/php/resources.register.php:606
msgid "Center"
msgstr "中"

#: lib/php/resources.register.php:148
#: lib/php/resources.register.php:607
msgid "Background repeat"
msgstr "重复背景"

#: lib/php/resources.register.php:150
msgid "No repeat"
msgstr "不重复"

#: lib/php/resources.register.php:151
#: lib/php/resources.register.php:296
#: lib/php/resources.register.php:504
#: lib/php/resources.register.php:607
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: lib/php/resources.register.php:152
msgid "Tile horizontally"
msgstr "水平平铺"

#: lib/php/resources.register.php:153
msgid "Tile vertically"
msgstr "竖直平铺"

#: lib/php/resources.register.php:161
#: lib/php/resources.register.php:608
msgid "Background attachment type"
msgstr "背景附件类型"

#: lib/php/resources.register.php:163
#: lib/php/resources.register.php:307
#: lib/php/resources.register.php:505
#: lib/php/resources.register.php:608
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: lib/php/resources.register.php:164
#: lib/php/resources.register.php:308
#: lib/php/resources.register.php:505
#: lib/php/resources.register.php:608
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: lib/php/resources.register.php:172
#: lib/php/resources.register.php:315
msgid "Slider background color"
msgstr "幻灯片背景颜色"

#: lib/php/resources.register.php:179
#: lib/php/resources.register.php:319
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义URL"

#: lib/php/resources.register.php:219
msgid "Simple image"
msgstr "简单图像"

#: lib/php/resources.register.php:219
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: lib/php/resources.register.php:219
msgid "Text slide"
msgstr "文本幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:223
msgid "Select slider type"
msgstr "选择幻灯片类型"

#: lib/php/resources.register.php:228
msgid "Select a post"
msgstr "选择文章"

#: lib/php/resources.register.php:228
msgid "Start typing the post title"
msgstr "开始键入文章标题"

#: lib/php/resources.register.php:229
msgid "Upload an image or choose one from media library"
msgstr "上传图像，或从媒体库中选择一个"

#: lib/php/resources.register.php:229
msgid "If not uploaded will use post Featured image"
msgstr "如果没有上传，将使用文章特色图像"

#: lib/php/resources.register.php:233
msgid "If not completed will use post title"
msgstr "如果无法完成，将使用文章标题"

#: lib/php/resources.register.php:277
msgid "Choose side of caption position"
msgstr "选择字幕位置在哪侧"

#: lib/php/resources.register.php:282
#: lib/php/resources.register.php:503
msgid "Image background position"
msgstr "背景图片位置"

#: lib/php/resources.register.php:293
#: lib/php/resources.register.php:504
msgid "Image background repeat"
msgstr "重复背景图片"

#: lib/php/resources.register.php:295
#: lib/php/resources.register.php:504
#: lib/php/resources.register.php:607
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: lib/php/resources.register.php:297
#: lib/php/resources.register.php:504
#: lib/php/resources.register.php:607
msgid "Tile Horizontally"
msgstr "水平平铺"

#: lib/php/resources.register.php:298
#: lib/php/resources.register.php:504
#: lib/php/resources.register.php:607
msgid "Tile Vertically"
msgstr "竖直平铺"

#: lib/php/resources.register.php:305
#: lib/php/resources.register.php:505
msgid "Image background attachment type"
msgstr "背景图片附件类型"

#: lib/php/resources.register.php:319
msgid "If not completed then Title will link to the selected post"
msgstr "如果无法完成，那么标题会链接到指定的文章"

#: lib/php/resources.register.php:320
msgid "Add to slideshow"
msgstr "添加到幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:419
msgid "Compose slideshow (drag and drop items to rearange position)"
msgstr "组成幻灯片（拖放项目重新排列位置）"

#: lib/php/resources.register.php:419
msgid "Slideshow items"
msgstr "幻灯片项目"

#: lib/php/resources.register.php:420
msgid "Slideshow Settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: lib/php/resources.register.php:421
#: lib/php/resources.register.php:423
msgid "Manage Slideshow"
msgstr "管理幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:433
msgid "Testimonials"
msgstr "会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:434
#: lib/php/resources.register.php:435
msgid "Testimonial"
msgstr "会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:436
msgid "Add New Testimonial"
msgstr "添加会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:437
msgid "Edit Testimonial"
msgstr "编辑会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:438
msgid "New Testimonial"
msgstr "新会员"

#: lib/php/resources.register.php:439
msgid "View Testimonial"
msgstr "查看会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:440
msgid "Search Testimonial"
msgstr "搜索会员证明"

#: lib/php/resources.register.php:454
msgid "Author name"
msgstr "作者名字"

#: lib/php/resources.register.php:455
msgid "Author title"
msgstr "作者标题"

#: lib/php/resources.register.php:456
msgid "Add testimoniall additional info"
msgstr "添加会员证明附加信息"

#: lib/php/resources.register.php:457
#: lib/php/resources.register.php:556
#: lib/php/resources.register.php:611
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: lib/php/resources.register.php:467
#: lib/php/resources.register.php:580
msgid "Select layout type"
msgstr "选择布局类型"

#: lib/php/resources.register.php:467
#: lib/php/resources.register.php:580
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: lib/php/resources.register.php:467
#: lib/php/resources.register.php:580
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: lib/php/resources.register.php:467
#: lib/php/resources.register.php:580
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

#: lib/php/resources.register.php:468
#: lib/php/resources.register.php:581
msgid "Select sidebar"
msgstr "选择侧边栏"

#: lib/php/resources.register.php:469
#: lib/php/resources.register.php:582
msgid "Add new Sidebar"
msgstr "添加侧边栏"

#: lib/php/resources.register.php:489
msgid "Not safe"
msgstr "不安全"

#: lib/php/resources.register.php:490
msgid "Show related posts"
msgstr "显示相关文章"

#: lib/php/resources.register.php:490
msgid "Show related posts on this post"
msgstr "在此文章显示相关文章"

#: lib/php/resources.register.php:491
msgid "Show post meta"
msgstr "显示文章meta"

#: lib/php/resources.register.php:491
msgid "Show post meta on this post"
msgstr "在此文章显示文章meta"

#: lib/php/resources.register.php:496
#: lib/php/resources.register.php:576
msgid "Show post like"
msgstr "显示文章喜欢"

#: lib/php/resources.register.php:496
#: lib/php/resources.register.php:577
msgid "Show post like on this post"
msgstr "显示此文章的文章喜欢"

#: lib/php/resources.register.php:497
#: lib/php/resources.register.php:603
msgid "Show social sharing"
msgstr "显示社交分享"

#: lib/php/resources.register.php:497
msgid "Show social sharing on this post"
msgstr "在此文显示社交分享"

#: lib/php/resources.register.php:498
#: lib/php/resources.register.php:604
msgid "Show author box"
msgstr "显示作者框"

#: lib/php/resources.register.php:498
msgid "Show author box on this post"
msgstr "在此文章显示作者框"

#: lib/php/resources.register.php:500
msgid "Enable slideshow for attached images"
msgstr "启用附加图片幻灯片"

#: lib/php/resources.register.php:500
msgid "If enabled it will show up insted of featured image."
msgstr "如果启用，它将显示出来代替特色图像。"

#: lib/php/resources.register.php:502
msgid "Upload or choose image from media library"
msgstr "上传或从媒体库中选择图像"

#: lib/php/resources.register.php:502
msgid "This will be the background image for this post"
msgstr "这会成为此文的背景图片"

#: lib/php/resources.register.php:506
#: lib/php/resources.register.php:609
msgid "Set background color for this post"
msgstr "为此文章设置背景色"

#: lib/php/resources.register.php:514
msgid "Select post format"
msgstr "选择文章格式"

#: lib/php/resources.register.php:514
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: lib/php/resources.register.php:514
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: lib/php/resources.register.php:552
msgid "Example: John Doe"
msgstr "例如：李四"

#: lib/php/resources.register.php:553
msgid "Example: Graphic design, Print"
msgstr "例如：平面设计，打印"

#: lib/php/resources.register.php:557
#: lib/php/resources.register.php:612
msgid "Layout and Sidebars"
msgstr "布局和侧边栏"

#: lib/php/resources.register.php:558
msgid "Post Settings"
msgstr "文章设置"

#: lib/php/resources.register.php:559
msgid "Post Format"
msgstr "文章格式"

#: lib/php/resources.register.php:566
msgid "Portfolio details"
msgstr "组合详情"

#: lib/php/resources.register.php:602
msgid "Show page meta"
msgstr "显示页面meta"

#: lib/php/resources.register.php:605
msgid "Upload image, or choose from media library."
msgstr "上传或从媒体库中选择图像"

#: lib/php/resources.register.php:605
msgid "This will be the background image for this page"
msgstr "这将成为此页面的背景图像"

#: lib/php/resources.register.php:613
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: lib/php/shcode.class.php:7
msgid "Phone 1"
msgstr "电话1"

#: lib/php/shcode.class.php:9
#: lib/php/shcode.class.php:98
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: lib/php/shcode.class.php:13
msgid "Phone 2"
msgstr "电话2"

#: lib/php/shcode.class.php:19
#: lib/php/shcode.class.php:24
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: lib/php/shcode.class.php:81
msgid "Name (required)"
msgstr "名字（必填）"

#: lib/php/shcode.class.php:89
msgid "Email (required)"
msgstr "邮箱 (必填)"

#: lib/php/shcode.class.php:108
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: lib/php/text.class.php:41
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: lib/php/text.class.php:42
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: lib/php/text.class.php:43
msgid "Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: lib/php/text.class.php:44
msgid "Preview Text"
msgstr "预览文字"

#: lib/php/tools.class.php:171
msgid "Do not show hints anymore"
msgstr "不再显示提示"

#: lib/php/tools.class.php:180
msgid "Next feature"
msgstr "下一个功能"

#: lib/php/tools.class.php:181
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: lib/php/tweets.class.php:98
msgid "Please set Twitter user name !!!"
msgstr "请设置Twitter用户名！"

#: lib/php/tweets.class.php:102
#: lib/php/tweets.class.php:166
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#: lib/php/tweets.class.php:124
#: lib/php/tweets.class.php:133
#: lib/php/tweets.class.php:148
#: lib/php/tweets.class.php:157
msgid "Unable to read tweets !!!"
msgstr "无法读取tweets！"

#: lib/php/WP_Editor.class.php:69
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: lib/php/WP_Editor.class.php:70
msgid "Visual"
msgstr "可视化"

#: lib/php/shcode/box.php:8
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/php/shcode/box.php:22
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: lib/php/shcode/box.php:42
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: lib/php/shcode/box.php:48
msgid "Right Title"
msgstr "右侧标题"

#: lib/php/shcode/box.php:54
msgid "Right Description"
msgstr "右侧描述"

#: lib/php/shcode/box.php:60
msgid "Box url"
msgstr "框地址"

#: lib/php/shcode/box.php:66
msgid "Right style"
msgstr "右侧风格"

#: lib/php/shcode/box.php:77
msgid "Right color"
msgstr "右侧颜色"

#: lib/php/shcode/contact.php:42
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "您的浏览器并不支援iframes。"

#: lib/php/shcode/contact.php:45
msgid "Insert Contact Form"
msgstr "插入联系表"

#: lib/php/shcode/main.php:9
msgid "Columns"
msgstr "栏"

#: lib/php/shcode/main.php:10
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: lib/php/shcode/main.php:11
msgid "Tabs &amp; Toggles"
msgstr "选项卡 &amp; 切换"

#: lib/php/shcode/main.php:12
msgid "Info Box"
msgstr "信息框"

#: lib/php/shcode/main.php:13
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: lib/php/shcode/main.php:14
msgid "Contact form"
msgstr "联系表"

#: lib/php/shcode/main.php:15
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: lib/php/shcode/table.php:3
msgid "Table title:"
msgstr "表格标题："

#: lib/php/shcode/table.php:8
msgid "Number of Rows:"
msgstr "行数："

#: lib/php/shcode/table.php:13
msgid "Number of Columns:"
msgstr "列数："

#: lib/php/shcode/table.php:20
msgid "Additional class:"
msgstr "其它类："

#: lib/php/shcode/table.php:27
msgid "Custom CSS styles:"
msgstr "自定义CSS样式："

#: lib/php/shcode/table.php:34
msgid "Select table style:"
msgstr "选择表样式："

#: lib/php/shcode/table.php:51
msgid "Add Table"
msgstr "添加表"

#: lib/php/widget/category_icons.php:6
msgid "Category with representative icons"
msgstr "具有代表性的分类图标"

#: lib/php/widget/category_icons.php:7
msgid "Category icons"
msgstr "分类图标"

#: lib/php/widget/category_icons.php:38
#, php-format
msgid "View all posts filed under %s"
msgstr "查看 %s 下的所有文章"

#: lib/php/widget/comments.php:125
#: lib/php/widget/tabber.php:274
msgid "There are no comments"
msgstr "没有评论"

#: lib/php/widget/comments.php:159
#: lib/php/widget/tabber.php:371
msgid "Number of comments"
msgstr "评论数量"

#: lib/php/widget/contact.php:4
msgid "Display Contact form"
msgstr "显示联系表格"

#: lib/php/widget/contact.php:5
msgid "Quick Contact form"
msgstr "快捷联系表"

#: lib/php/widget/contact.php:13
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:5
#: lib/php/widget/featured_posts.php:6
msgid "Featured posts"
msgstr "精选文章"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:109
#: lib/php/widget/tabber.php:144
msgid "Sorry, no hot posts found."
msgstr "对不起，没有找到热门文章"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:119
msgid "Enable please posts voting"
msgstr "启用为文章投票"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:156
msgid "Number of featured posts"
msgstr "精选文章数量"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:161
msgid "Period of featured posts"
msgstr "精选文章时间"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:165
#: lib/php/widget/featured_posts.php:167
#: lib/php/widget/tabber.php:345
#: lib/php/widget/tabber.php:347
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:171
#: lib/php/widget/featured_posts.php:173
#: lib/php/widget/tabber.php:351
#: lib/php/widget/tabber.php:353
#: lib/php/widget/top_authors.php:37
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:177
#: lib/php/widget/featured_posts.php:179
#: lib/php/widget/tabber.php:357
#: lib/php/widget/tabber.php:359
#: lib/php/widget/top_authors.php:38
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: lib/php/widget/featured_posts.php:261
#: lib/php/widget/latest_posts.php:97
#: lib/php/widget/tabber.php:456
msgid " Off"
msgstr "关闭"

#: lib/php/widget/flickr.php:6
#: lib/php/widget/flickr.php:7
msgid "Flickr Photos"
msgstr "Flickr 照片"

#: lib/php/widget/flickr.php:16
msgid "Photo Gallery"
msgstr "相册"

#: lib/php/widget/flickr.php:65
msgid "Number of photos"
msgstr "照片数量"

#: lib/php/widget/flickr.php:71
msgid "Showing Method"
msgstr "显示方法"

#: lib/php/widget/flickr.php:73
msgid "Random Photo"
msgstr "随机照片"

#: lib/php/widget/flickr.php:74
msgid "Latest Photo"
msgstr "最新照片"

#: lib/php/widget/latest_posts.php:6
#: lib/php/widget/latest_posts.php:7
#: lib/php/widget/latest_posts.php:16
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新照片"

#: lib/php/widget/latest_posts.php:145
msgid "Number of posts"
msgstr "文章数量"

#: lib/php/widget/social_media.php:4
msgid "Display list of social media icons"
msgstr "显示社交媒体图标列表"

#: lib/php/widget/social_media.php:5
msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

#: lib/php/widget/social_media.php:63
msgid "Facebook ID"
msgstr "Facebook ID"

#: lib/php/widget/social_media.php:73
msgid "LinkedIn Public Profile URL"
msgstr "LinkedIn公开的个人资料的网址"

#: lib/php/widget/social_media.php:78
msgid "Flickr ID (<a target=\"_blank\" href=\"http://www.idgettr.com\">idGettr</a>)"
msgstr "Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\" target=\"_blank\">idGettr</a>):"

#: lib/php/widget/social_media.php:88
msgid "Show RSS"
msgstr "显示RSS"

#: lib/php/widget/social_media.php:92
msgid "Select icons style"
msgstr "选择图标样式"

#: lib/php/widget/social_media.php:95
msgid "White"
msgstr "白色"

#: lib/php/widget/social_media.php:96
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: lib/php/widget/social_media.php:97
msgid "No background"
msgstr "无背景"

#: lib/php/widget/submit.php:6
msgid "Logged users can submit content"
msgstr "登录用户可以提交内容"

#: lib/php/widget/submit.php:7
msgid "Submit Content"
msgstr "提交内容"

#: lib/php/widget/submit.php:30
#: lib/php/widget/submit.php:65
msgid "User register option is disabled"
msgstr "新用户注册选项被禁用"

#: lib/php/widget/submit.php:33
#: lib/php/widget/submit.php:62
msgid "Please select submition page from theme settings"
msgstr "请从主题设置选择提交页面"

#: lib/php/widget/tabber.php:5
#: lib/php/widget/tabber.php:6
msgid "Tabber"
msgstr "选项卡"

#: lib/php/widget/tabber.php:61
msgid "feat"
msgstr ""

#: lib/php/widget/tabber.php:62
#: lib/php/widget/tabber.php:65
#, fuzzy
msgid "fresh"
msgstr "新鲜"

#: lib/php/widget/tabber.php:74
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: lib/php/widget/tabber.php:173
msgid "Sorry, no posts found."
msgstr "对不起，没有找到文章"

#: lib/php/widget/tabber.php:296
#: lib/php/widget/tags.php:47
msgid "There are no tags."
msgstr "没有标签"

#: lib/php/widget/tabber.php:336
msgid "Number of hot posts"
msgstr "热门文章数量"

#: lib/php/widget/tabber.php:341
msgid "Period of hot posts"
msgstr "热门文章时间"

#: lib/php/widget/tabber.php:366
msgid "Number of new posts"
msgstr "新文章数量"

#: lib/php/widget/tabber.php:376
#: lib/php/widget/tags.php:79
msgid "Number of tags"
msgstr "标签数量"

#: lib/php/widget/tabber.php:378
#: lib/php/widget/tags.php:81
msgid "Leave blank to show all tags"
msgstr "留空显示所有标签"

#: lib/php/widget/testimonials.php:4
msgid "Display latest Testimonials"
msgstr "显示最新会员证明"

#: lib/php/widget/testimonials.php:5
msgid "Latest Testimonials"
msgstr "最新会员证明"

#: lib/php/widget/testimonials.php:33
msgid "Number of testimonials to display"
msgstr "显示会员证明数量"

#: lib/php/widget/testimonials.php:117
msgid "There are no testimonials"
msgstr "没有会员证明"

#: lib/php/widget/top_authors.php:5
msgid "Top authors. (In order for this widget to function please install WordPress JetPack plugin)"
msgstr "热门作者。（使用此功能需要安装WordPress JetPack插件）"

#: lib/php/widget/top_authors.php:6
msgid "Top authors"
msgstr "热门作者"

#: lib/php/widget/top_authors.php:77
msgid "Top Authors"
msgstr "热门作者"

#: lib/php/widget/top_authors.php:93
msgid "Number authors to dislay"
msgstr "显示作者的数量"

#: lib/php/widget/top_authors.php:167
msgid "In order for this widget to function please install WordPress JetPack plugin"
msgstr "为了能正常使用这个小工具的功能，请安装WordPress的JetPack插件"

#: lib/php/widget/tweets.php:5
msgid "Latest tweets"
msgstr "最新推特"

#: lib/php/widget/tweets.php:39
msgid "Twitter User Name"
msgstr "Twitter用户名"

#: lib/php/widget/tweets.php:43
msgid "Number of latest tweets to show"
msgstr "显示最新推特数量"

#: lib/php/widget/tweets.php:47
msgid "Animated"
msgstr "动画"

#: lib/php/widget/tweets.php:67
msgid "Latest Tweets"
msgstr "最新推特"

#: lib/php/widget/tweets.php:208
msgid "Please add the Twitter user name"
msgstr "请添加Twitter用户名！"

#: lib/templates/frontpagebuilder.php:13
msgid "Add element"
msgstr "添加元素"

#: lib/templates/frontpageelement.php:29
msgid "If you change your mind, you have"
msgstr "如果你改变了想法，你必须"

#: lib/templates/frontpageelement.php:29
msgid "seconds to"
msgstr "秒内"

#: lib/templates/frontpageelement.php:29
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: lib/templates/frontpageelement.php:44
msgid "Toggle preview"
msgstr "切换预览"

#: lib/templates/frontpageelement.php:50
#: lib/templates/frontpageelement.php:75
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/templates/frontpageelement.php:56
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: lib/templates/frontpageelement.php:68
msgid "So you want to add a widget zone?"
msgstr "所以你要添加一个小工具区域？"

#: lib/templates/frontpageelement.php:71
msgid "First of all, we recomend you give a name to this element"
msgstr "首先，我们建议你给这个元素命名"

#: lib/templates/frontpageelement.php:73
msgid "After you named your frontpage element, click"
msgstr "给首页元素命名之后，点击"

#: lib/templates/frontpageelement.php:77
msgid "at the top of this box"
msgstr "在框顶部"

#: lib/templates/frontpageelement.php:78
msgid "Then you can sort your frontpage elements"
msgstr "然后，你可以排序首页元素"

#: lib/templates/frontpageelement.php:80
msgid "And don't forget to click"
msgstr "别忘记点击"

#: lib/templates/frontpageelement.php:82
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#: lib/templates/frontpageelement.php:84
msgid "at the bottom of the options page"
msgstr "在选项页的底部"

#: lib/templates/frontpageelement.php:86
msgid "Now go to "
msgstr "现在去"

#: lib/templates/frontpageelement.php:87
msgid "Appearence -> Widgets"
msgstr "外观 -> 小工具"

#: lib/templates/frontpageelement.php:88
msgid "Where you can see your newly created widget zone an drag widgets on it just like you would normally do"
msgstr "在这里您可以看到新创建的小工具区域，拖动小工具就可以了。"

#: lib/templates/frontpageelement.php:96
#: lib/templates/frontpageelement.php:108
#: lib/templates/frontpageelement.php:120
#: lib/templates/frontpageelement.php:132
#: lib/templates/frontpageelement.php:146
msgid "Clear input"
msgstr "清除输入"

#: lib/templates/frontpageelement.php:97
#: lib/templates/frontpageelement.php:109
#: lib/templates/frontpageelement.php:121
#: lib/templates/frontpageelement.php:133
#: lib/templates/frontpageelement.php:147
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: lib/templates/frontpageelement.php:158
msgid "Element label"
msgstr "元素标签"

#: lib/templates/frontpageelement.php:170
msgid "Display this label in front-end"
msgstr "显示前台标签"

#: lib/templates/frontpageelement.php:188
msgid "Choose element type"
msgstr "选择元素类型"

#: lib/templates/frontpageelement.php:193
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: lib/templates/frontpageelement.php:201
msgid "Portfolios"
msgstr "组合"

#: lib/templates/frontpageelement.php:211
msgid "Latest posts"
msgstr "最新文章"

#: lib/templates/frontpageelement.php:223
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: lib/templates/frontpageelement.php:232
msgid "Select view type"
msgstr "选择视图类型"

#: lib/templates/frontpageelement.php:245
msgid "Thumbnail view"
msgstr "缩略视图"

#: lib/templates/frontpageelement.php:254
msgid "Number of columns"
msgstr "列数"

#: lib/templates/frontpageelement.php:259
msgid "Two"
msgstr "2"

#: lib/templates/frontpageelement.php:263
msgid "Three"
msgstr "3"

#: lib/templates/frontpageelement.php:267
msgid "Four"
msgstr "4"

#: lib/templates/frontpageelement.php:271
msgid "Six"
msgstr "6"

#: lib/templates/frontpageelement.php:275
msgid "Nine"
msgstr "9"

#: lib/templates/frontpageelement.php:290
msgid "请设置栏数能整除的文章数量"
msgstr ""

#: lib/templates/frontpageelement.php:296
msgid "Display gallery type"
msgstr "显示图库类型"

#: lib/templates/frontpageelement.php:314
msgid "Enable carousel"
msgstr "启用轮播"

#: lib/templates/frontpageelement.php:332
msgid "Enable pagination"
msgstr "启用页码"

#: lib/templates/frontpageelement.php:350
msgid "Show \"Load more\""
msgstr "显示“加载更多”"

#: videojs/admin.php:14
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问该页面。"

#: videojs/admin.php:26
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#~ msgid "All Portfolios"
#~ msgstr "所有组合"

#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Showing"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "widgets"
#~ msgstr "小工具"

#~ msgid "page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "post"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "posts"
#~ msgstr "篇文章"

#~ msgid "categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Nothing to show. Please select some"
#~ msgstr "什么都没有，请选择一些"

#~ msgid "with"
#~ msgstr "为"

#~ msgid "gallery"
#~ msgstr "图库"

#~ msgid "featured"
#~ msgstr "精选"

#~ msgid "latest"
#~ msgstr "最新"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "生成"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Please select a number that is divisible by the number of columns"
#~ msgstr "请选择的列数整除的一个数字"

#~ msgid "Attachment Posts Settings"
#~ msgstr "附件文章设置"

#~ msgid "Display post source"
#~ msgstr "显示文章来源"

#~ msgid "Display slideshow"
#~ msgstr "显示侧边栏"

#~ msgid "Enable comments for attachment posts"
#~ msgstr "为附件文章启用评论"

#~ msgid "Enable social sharing for attachment posts"
#~ msgstr "为附件文章启用社交分享"

#, fuzzy
#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "特色"

#~ msgid "Flickr ID"
#~ msgstr "Flickr用户名"

#~ msgid "Footer Fourth"
#~ msgstr "页脚第四栏"

#, fuzzy
#~ msgid "Fresh"
#~ msgstr "新鲜"

#~ msgid "Gallery Type"
#~ msgstr "图库类型"

#~ msgid "I feel lucky"
#~ msgstr "我感到很幸运"

#~ msgid ""
#~ "If a valid YouTube or Vimeo URL is provided, the embeded video <br /> for "
#~ "the provided link will be appended at the beginning of the post <br /> "
#~ "content. Otherwise it will be ignored."
#~ msgstr ""
#~ "如果提供有效的YouTube或Vimeo网址，嵌入式视频所提供的链接将被追加在文章内容"
#~ "开始，它会被忽略。"

#~ msgid ""
#~ "If a valid YouTube, Vimeo or self hosted URL is provided, the embeded "
#~ "video <br /> for the provided link will be appended at the beginning of "
#~ "the post <br /> content. Otherwise it will be ignored."
#~ msgstr ""
#~ "如果提供有效的YouTube、Vimeo或自托管的视频网址，嵌入式视频所提供的链接将被"
#~ "追加在文章内容开始，它会被忽略。"

#~ msgid ""
#~ "Insert your Flickr ID (<a target=\"_blank\" href=\"http://www.idgettr.com"
#~ "\">idGettr</a>)"
#~ msgstr ""
#~ "插入Flickr ID (<a target=\"_blank\" href=\"http://www.idgettr.com"
#~ "\">idGettr</a>)"

#~ msgid "Please add attachment file or URL"
#~ msgstr "请添加附件或网址"

#~ msgid "Please add audio file or URL"
#~ msgstr "请添加音频文件或网址"

#~ msgid "Please set featured image"
#~ msgstr "请设置特色图像"

#~ msgid "Please use  only MP3 files"
#~ msgstr "只能使用MP3文件"

#~ msgid "Please use only .ZIP, .RAR, .DOC, .DOCX, .PDF files"
#~ msgstr "只能使用ZIP，RAR，DOC，DOCX，PDF文件"

#~ msgid "Post Source"
#~ msgstr "文章来源"

#~ msgid "Select slideshow"
#~ msgstr "选择幻灯片"

#~ msgid "Set footer background color"
#~ msgstr "设置背景颜色"

#~ msgid "Set video URL ( YouTube , Vimeo )"
#~ msgstr "设置视频地址 ( YouTube , Vimeo )"

#~ msgid "Set video URL ( YouTube , Vimeo or self hosted )"
#~ msgstr "设置视频地址( YouTube , Vimeo或自主托管)"

#~ msgid "Show slideshow on this post"
#~ msgstr "显示此文章幻灯片"

#~ msgid "Social media icons"
#~ msgstr "社交媒体图标"

#~ msgid "Start typing the Slideshow title. "
#~ msgstr "开始输入幻灯片标题。"

#~ msgid "Type title "
#~ msgstr "键入标题"

#~ msgid "Unknown source"
#~ msgstr "未知来源"

#~ msgid "User name: %"
#~ msgstr "用户名：%"

#~ msgid "Video player loads here."
#~ msgstr "视频播放器在这里加载。"

#~ msgid "View type for front page"
#~ msgstr "首页视图类型"

#~ msgid "You can set Facebook application ID"
#~ msgstr "你可以设置Facebook application ID"

#, fuzzy
#~ msgid "at"
#~ msgstr "在"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "在这里"

#~ msgid "hint"
#~ msgstr "提示"

#, fuzzy
#~ msgid "label"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "random posts"
#~ msgstr "随机文章"

#~ msgid "voted posts"
#~ msgstr "投票文章"

#, fuzzy
#~ msgid "welcome"
#~ msgstr "Welcome"
